根本宜家遊行同叫特赦班契弟擺明知七警係有罪

你班契弟覺得佢地冇罪
覺得個法官唔岩
你咪去揾證據 捐錢請個英國佬做大狀幫拖
幫下呀猶太人上訴 咁咪得
宜家慫恿班契弟去遊行 求特赦
擺明話俾人知我知七警有罪
不過我宜家要干預司法
以民意壓到法治 向我地偉大支那睇齊
由法治走向更為高明既人治 視司法如無物
從此世界第二強既

特赦依個字係解特別赦免個罪犯嘛 冇罪又何來赦免